為什麼女人係25歲後變成分水嶺，少好多人要？

點解男人會咁諗？

1. 成年男人的戀愛，會傾向物化女性，以價值去定位女性，因為以前行感情，行唯一，行獨一無二，中撚晒伏。

2. 係價值化既角度看女人 有以下角度
- 皮膚狀況
- 皺紋
- 外貌（童顏定老顏）
- 頭髮柔順
- 肌肉鬆緊
- 肥瘦
- 身高
- 胸部
- 膚色

3. 基本上唔會分到咁撚細，但亦會行2分法。25歲以上，25歲以下。

4. 以一個優質男人的條件下。
19歲 Sp/拍拖/結婚
20歲 sp/拍拖/結婚
21歲 sp/拍拖/結婚
22歲 sp/拍拖/結婚
23歲 sp/拍拖/結婚
24歲 sp/拍拖/觀察期
25歲 sp/拍拖/觀察期
26歲 sp/拍拖觀察期/待定
27歲 sp/拍拖觀察期/待定
28歲 sp/拍拖觀察期/待定
29歲 sp
30歲 sp
31歲 sp觀察期
.
.
.

大家會好奇 點解會有觀察期呢一項
因為實際上 唔同女人 有d keep得好d
有d 差 d 有d 聰明d 有d 麻煩d

拍拖觀察期既意思係
我可以同你拍拖 但會唔會行到結婚
要諗諗

睇下你係咪殘 係咪夾 係咪醒之類

而基本上到左28-29 只會追求純sp關係
至於31為什麼有sp觀察期？意思係食都廢撚事食 怕手尾長

但你又會話 好多靚女 藝人都好遲先結婚
呀嬌都有人要**云云

當然啦 咁要視乎你有無做到「黃金5年」

係你最青春的20-25歲
如果你有刻意的：早訓、做gym、做運動、食/飲熱野，唔煙少酒少蒲、唔食埋d狗屎垃圾。

基本上你可以用你黃金5年 去令你就算31、32睇落都好似24、25咁

你又會問，唔係呀。我都有好多人追，好多男人爭住溝我。

去飲野，個男人對住你痴身痴世，抄牌。其實大部分都係當你sp，睇果晚有無得即食，如果你問果d肯唔肯同20中，20尾的你認真拍拖，我相信大部分都係不了。

女性額外加分條件

1. 有錢
2. 運動身型 fit
3. 性格夾
4. 靚 指有8.3分以上
5. 大波
6. 聰明 有內涵
7. 女神情結（識左你廿年終於溝到果種

不過通常都好難

咁你又話喇，咁撚高要求，你咪又係死毒撚，所以呢個唔係毒撚把尺

係一d 28歲打後 靚靚仔仔 搵到下40k 一個月 會上進 諗將來 同埋理性 有一定條件 既人既諗法來

因為係男人由0開始 奮鬥到成功的階段
男女不公平傾斜得太緊要了 所以成功男人要報復呢種不平衡心理 就會物化以求等價交換

我努力30年 你玩左30年 要我埋單 咪撚玩啦😂

完

認同呢個諗法的男人請正評
唔認同 感情唔係咁計

馬丁露乜鳩?

因為人係理性
好感建基於理性同感性

睇完都唔知你講咩

點會。。。25歲仲吸引過啲妹妹

25早左d，28 9就真係分水

25都叫仲有幾年高峰期
29就直頭一黎就下降緊

等睇女人話女人唔係得比你屌一個功能

落左化裝先講喇

講樣無意思 唔通條女到廿五飛左佢咩on9

認同... 努力咗咁耐換來唔相等回報 不了

咁上邊講嘅當然係相識嘅年紀啦

大家相識於微時 當然亦唔會計較咁多

負皮果班到底埋單專員，還是全部都港女

唔覺

因有更後生的

其實我已經講得好保守

過左25 肚腩丫
d肉都拋拋地 塊面又開始出斑 甩頭髮
⋯⋯

大把女人就過30歲都仲on99 ，一啲女人味都無

以前縱慣 突然角色對調

我永遠揀個23/24歲

同意 因為做緊

你呢個形容 除左出斑 其他既都係講緊男人？

香港女人only

竟然無港女潮文

唔係講緊毒果班 講緊高質男人點睇d女

其實男人都會老
屌你講到唔會甩頭髮 髮線向後rm

其實係事業上搏殺而且比心機保養自己既人，男女都有，聰明啲既男/女都會傾向揾返差唔多條件既異性結婚，嗰啲無乜腦既港女或者自以為懷才不遇既窮撚，更好條件既人唔會睇上佢地，所以唔洗咁擔心佢地

Agree呀

但我26都俾人以為仲係中學生又點計

你改一改男版睇睇
講錢無意思 唔通條仔失業破產就離婚咩
女人會答你，係

男人呀，可唔可以好似女人咁賤少少呢？

人地對你現實時，你重包容人，蝕果個只會係自己

倒返轉咁諗
其實到三十歲好恨拍拖但冇穩定伴侶既女仔
除左少數係真係圈子好細好被動外
多多少少都係本身有啲問題

利申：身邊每一個呢類中女fd
都永遠會出啲post話咩野一個人都可以好快樂之類既post
然後暗啞底不停想識男仔想拍拖

留名學野
宜家21
早少少準備好迎接新心態

期待 24 歲階段

利申 : 20 毒L，有家底父幹

真正收割係28...

完全agger

只揀後生肉體

我努力30年 你玩左30年 要我埋單 咪撚玩啦

我重來都唔睇年齡，佢有嘢值得我鍾意就ok,我而家個女友大我5年，我就快30歲，佢係一個一齊左就會放男友係第一位嘅女人
有啲人成日話女人越大就越冇價值，相反男人就掉轉，某程度上佢哋咁講都冇錯嘅，但係唔代表熟女就一定冇人要，有冇人要係人嘅問題，做好自己就ok,根本冇需要自己標籤自己

就你依啲傻仔以為有愛依樣野丫嘛
但佢地就只量利益

你30歲 佢35歲 你想生 佢風險都大啦

因為佢地以前揀錯 依家就識諗
係因為心態 同年紀老左炸

我努力30年 你玩左30年 要我埋單 咪撚玩啦

成篇野咁長，呢句最中
冇同我一齊係低潮（三幾年都算）捱過
只配做情侶
但結婚真係要諗耐啲

講到個個28歲打後都搵到四萬咁
真係唔用腦都死

你咪搵番個努力30年嫁囉

你呢啲非黑即白真係唔知乜野心態
我淨係講如果有男仔努力左好耐最後成功
而個女仔只係係佢成功後先黎收割
就要觀察下再講

因為以前撚得男人多。 風水輪流轉

Exactly